提分手果個通常都move on得快d

分手果陣 ex話我實快過佢有第2個
點知佢一個月就已經有第二個

哈 又一pair分手 開心～

佢一早變左心
我發現唔到

抵撚柒死

通常咁講得呢
多數都有同人flirt緊架啦
佢咁講都係想自己個心好過啲
向前看啦bro

move 咩on
佢提分手即係已經冇feel啦 仲move乜鬼一早走咗

係我太過理想

係 所以快啲move on

佢講到自己有幾傷心
當初重有挽回

冇諗過今次係會咁

佢以前成日亂咁講分手
我每次都當真

成日將分手掛口邊都唔方尊重段關係得去邊訓醒未

Sad but true

佢對上一次先話後晦
我心軟
佢話收番
點知今次我講錯野
就話講左就收唔番

on9
訓醒未 佢吊住你咋傻仔

唉。
通常提得出分手嗰啲通常都係絕情啲㗎，冇辦法。

第一次分手
復合之後又同我講想試第2個
當時讀緊 HD
佢入左大學
個世界大左
之後入埋 hall就變哂

想試第個
根本無心同你行落去 拎嚟當攬枕咋 訓醒未呀

我果陣希望佢玩夠會揾番我

做到咁肉酸真係好咩 人哋當你草

果陣佢成日話唔適合
但佢都冇改變過
淨係話唔夾
我已經好努力為段關係改變
佢就一直覺得我點點點
其實我真係諗點去令大家成長
佢就覺得我係想去教訓佢

佢未入hall都好地地
一入hall就變哂

唔係點會提分手
最後剩返被分手果個自己辛苦

因為佢無心想繼續囉 就係咁簡單
得你一個想繼續行落去
得一隻手緊係拍唔響

變咗公廁
3p，矇眼

我果陣重系度自負自己做錯d咩
佢一直都覺得佢係咩問題都冇
怪哂系我身上

佢唔扮嘢點可以呃到你呢啲傻仔

根本上咗大學就識到第2個

你嘅挽回係因為仲有啲啲感情同埋對方未肯確定關係

佢成日話我計較
咩都要公平
但佢有時做完既野
我做就靚我
其實我都委屈
佢都冇乜點尊重過我

佢係入左hall之後先淡
其實有d野我 sense到
不過同佢講
佢又會覺得我 hurt佢

佢要揾嘢嗌交實揾到嘢針你
咪無限放大啲小事囉
佢純粹想擺個姿態係你弱雞過佢咋嘛
即係攞彩

未必一定 好睇人同咩情況
有啲講分手係因為大家真係好多問題
而對方一直無心解決/有心無力
但係仲鐘意無奈要分

佢成日覺得我係要拗贏
其實佢做人係好有問題先同佢講
又話人地點點點
我係特別例子

佢淨係覺得我有問題
但佢自身既問題
我講完佢又覺得我hurt佢

佢根本唔明其實無人想同佢嘈
嘥自己口水

果陣佢掛住 po ig 之後又話自己訓著左

講得分手，一係相處好唔舒適，一係個心係第二個到既啦

佢似有第2個多過唔舒服

所以有啲嘢大家心照 唔使講到咁白

最緊要除得快

宜家會覺得佢咁樣會有報應

其實我一直都係覺得佢既問題會影響到其他人
我先出聲
但佢又講得我話佢
佢淨係受軟唔受硬
又唔話得

分咗手嘅人就係潑咗出去嘅水點收都收唔返
你點介懷都無補於事 不如多啲裝備自己 多啲約朋友去玩 開心啲仲好啦

只係覺得我點做都好似做錯
佢永遠可以話哂事

你仲咁諗你一世就走唔出黎
咁你就輸一世

我已經將所有時間專注係番工度

冇鬼唔死得人

佢提分手
十個有九個出面已經有第二個心儀唔講 一開始又覺得對你唔係幾好 瞞住先 但漸漸少咗出街 出街又冇身體接觸 行得開過同朋友 就會同你講 你比唔到我想要既嘢我

而第十個講分手就係比你發現咗有第二個

好鐘意包裝得好好
會同你講想大家都集中事業

佢包裝到
係會覺得我搵得快過佢
同埋係我令到佢要分手

佢係話浪費時間

係咩？我提分手只係因為我精神再負荷唔到想自救咋我冇抽離過呀

分左幾耐？

當時係點解分先？

咁你真係有系段關係付出過
同埋係睇咩原因分手

diu 呢個真。轉過頭就搵倒第二個

當初包裝到成件係你有問題
就算佢有都好
之後又會同佢講錯咩錯咩
但其實佢地既朋友都可能已經知道有新既存在

起碼都9個月

應該係佢頂唔順個陣冷戰

我1個月
但係每日發夢都見到佢

但佢之後有冇第2個？

無呀 我換咗幾個

頭一個月係咁㗎啦
過來人 都明嘅

過左個幾月都係咁
成日覺得佢點解會咁快會有第2個

Sor 我話分手但move on唔到
反而女仔極速出pool而家已經拍左兩年

根本大部分人有左第二個，之後就開始睇你咩都錯有問題

樓主情況同我一模一樣，又係ex提分咗手勁快有第二個，頭一個月情況係真係辛苦d，依家兩個幾月都未真係moveon 到曬但係有進展嘅，一齊加油

女人都好信

系講分手之前 佢已經諗過哩個念頭無數次

所以佢既朋友話唔好同我講

其實佢朋友可能係知道

可能一早ready 咁個

掉返轉 佢講分手 我接受咗
後尾佢搵返我

我都有小小認同
因新鮮感

我冇接受

唔計樓主個case
講嗰個死心嗰陣你feel唔到接
佢諗緊其實係咪唔適合一齊既時候你仲懵盛盛咩都feel唔到

有時當局者迷

你條毒撚除咗厭世同幸災樂禍有乜撚嘢識
抵你成世咁柒

擺明給綠帽你戴啦

掉番轉
我提分手
條女兩星期後有新仔

mola mola

發夢都會係佢揾我復合

唉對一個人幾好都冇用

佢會當咗應份 習慣咗

夢裏面同現實係相反㗎

喺夢入邊我都控制唔到
但係我每個夢都見到佢

我真係對佢重好過自己
但反而成日話我有問題
佢chur我其實我都冇介意過

珍

如果分左之後好快有新既
心態上又係d咩

講分手嗰個係我
過咗半年都仲未move on到嘅都係我...

佢move on左？

無再同佢contact
唔知佢move on咗未

但佢聖誕好似岀咗pool

咁你有冇d咩反應？

我提分手 但拖太耐
本身可以一齊返 但我未有表演努力
之後不停煩佢 最後失敗block wtsapp tg

我當初係佢 blcok左我whatsapp
同佢講我真係等左好耐
覺得佢都唔上心

條女變心 就是咁！

即係雞！一係你就學陳同佳殺撚左條mk妹，但是留下的感情巳不知不覺地變質，留下只是你傷心和殘破不碪的自己！

可能對方，比你溫柔大方，情格又好。

除非你睇唔開，真的會劈死條女。
慢慢地等待，以為你愛的人會回心轉意，但是她巳經別人遠去。他們去過很多地方，可能巳經見過父母，他們一起是快樂，更有可能那個人比你更優秀。你可以選擇報復，殺死條mk妹，還是放下成全條女。願佢成為一隻雞！曾經我有幻想放棄自己的家人和人生，去殺死一隻不愛自己的雞！

好撚憎你 可能佢要換wts 頭像

我完全明白。

即使你傷心，條女還在快樂。點解唔放手？

我係系知道佢好快有第2個先明

唔好殺左條女！

陳同佳做了很多人想做而做唔到的事！

對方變左心既話, 分開係最容易Move on, 因為佢係一個唔值得哂時間去留戀既人

年年都有18歲，還有16歲，唔好放棄自己 ching

雞 臭雞

我又做唔到

道理個個都識講
到發生系自己度
又會明幾多呢

貪玩嘅天性顯現出黎 所以話中學就算幾sweet嘅情侶一升u大部分都會分手

佢係由 High dip去 U
其實望佢會玩完番黎係咪真係同個白癲冇咩分別？

原來我只係呢排既其中之一

咪可能一早已經唔鐘意你
但搵緊下家接莊
又或者決定分開個下已經令自己接受咗
即係個啲心淡分開
唔係有好大情感係入面
就好快下家

無架關係一無咗仲衰過陌生人
搵個原因都係但求心安
令自己知多啲遊戲規則
咪退翻個一蚊銀玩下一部機

其實呢d人係咪唔會番轉頭？

係啊 我都試過咁嘅情況 最後佢係出左軌
出軌對象仲要係我個frd同埋唔止一個
so既然佢唔肯為左你收斂自己
絲打你都何必為左佢浪費自己時間感情青春
快快搵條新仔仔好過
呢個世界上收心養性專一男多的是

我後尾知果個人係邊個
係佢系 hall識既人
分果陣同我講太遲
其實可能已經移情別戀左

因為提分手個個已經失望得太多次 先會考慮及提岀分手

其實係因為佢入左hall
令我開始覺得佢理我小左
又或者係佢掛住同hall d人相處
理我小左

我明要應酬
但有時會令我覺得佢對份感情睇得冇咁重要

有一type嘅男人係好信唔過
我個ex之前都係咁 分個陣又話唔好又打我話唔想分手
咪又係兩三個星期已經有新女 祝佢快d生性病中武肺

係呢type既人
我朋友個ex
女仔黎
入到hall變哂
呢type 人真係一定要中武肺